其實賭錢呢樣野好簡單

唔係贏就係輸

咁走盤點計?

Yes

屌你老母

屌你奶派我